求printer推介

細佬想買部printer印notes
有冇啲係雷射printer推介
同要全自動雙面

冇

出街印平好多，你印幾多張先回到部機既本

唔係長期用就出街印啦

印note學校無quote?